而家大陸好多知識分子開始覺醒

就算只係一小部份人都好，就算全中國1%都有幾千萬人
大家記住呢個時候要揸緊機會同身邊講道理嘅大陸朋友，動之以情，說之以理，打動佢哋拉佢哋入嚟我哋呢邊。

喺微博上面講言論自由呢四個字真係以前前所未見，代表今次民憤係好強，唔好理嗰啲仲未醒嘅人，我哋拉到幾多過嚟呢邊算係幾多個。

喺美國讀書做嘢10幾年身邊都有唔少中國大陸嘅留學生朋友，講真唔係個個都冇獨立思考能力，好多時只係未有一樣野吉到佢哋肉，所以佢哋唔認為公民權利言論自由呢啲嘢有幾咁重要。

我成日同啲比較好傾嘅朋友輸出香港黃色價值觀，呢幾日開始有唔少朋友主動同我表示希望了解多啲香港事件D前因後果到底係點，因為佢哋而家信發現政府講嘅嘢根本不可信，如果連一個講真話嘅前線醫生都可以比中共陷害成造謠者，佢哋再冇理由去相信香港一班知識分子會有工唔返有學唔上，經濟插水都要去搞暴動。

大家快啲把握呢次機會，同埋唔好用一種高高在上嘅態度同佢哋講嘢，以德服人以理服人永遠係最長久嘅方法。

我今日一個人拉咗三個Telegram group, 因為幾個唔同微信群有朋友主動叫我幫手開Telegram，佢哋可能第一次喺微博微信以外嘅環境討論，好多人都好激動，講咗好多你以前從來唔會相信佢哋講得出嘅說話。

敵人嘅敵人即係朋友
快D 去Connect ！

痴撚線

病死死得不明不白
不如搏一搏
橫掂宜家病毒都防唔到
唔差在拖埋政權落地獄啦

晒撚氣

好多都知咩事既

不過唔出得聲者

大陸上網都實名

點講野

然後一個一個知識分子被捉入集中營

推

一日習包子在位都唔好諗中國人有得救

推到習包子，再政治改革先再講

夠鐘天滅中共

香港獨立 首先要支爆

push

不了

各省獨立建國

手足出去都比狗咬開真槍

點反抗

e家先醒沉船先知上錯船

曬9氣喇，個班人分分鐘1% 人口都無。仲有支那種根本幾千年都習慣左威權統治，人質素又低，道德價值完全扭曲，就算比你多10% 有知識嘅又點？佢咪最多搞多次文革 六四，佢地又唔係未試過

快點策反對方轉黃

唔係好多，係有人，唔好用領導性嘅字

鄰國既事 con佢老母咩

算鳩數啦，一路有人覺醒左成百年啦，有咩分別姐

可以睇下呢篇

中國17億人 1%何來幾千萬 毅進制？

肺炎完左，佢地咪又變番蝗

其實你地expect支爆係點爆、政權點樣冧